你唔投唔係問題，最怕立法記名強制投票

應承我⋯以後選舉投白票得唔得？

白票定廢票，投票認受性跟本偽命題

無合理辯解不投票、亂填票即刻拉你

推